一人n個現職嘅公司文化

唔OT個個6點準時收工
星期五可以着便服唔着西裝
每個星期五都有老細飯

可以自己砌包食

Perm staff電腦永遠黑mon, contract staff日日做到隻狗咁

d人會公司養魚, 有員工個位有2 個40 吋大魚缸

返工成班老屎忽淨係掛住玩馬波股
8~9半，12~1，4點後先認真做野
星期三晚星期日又睇住馬仔開工

馬會電話投注 ？

高層怕做錯野 咩都唔落決定

馬會員工唔俾有投注戶口
垃圾sales工黎

lm

遲到早收

唔洗OT 員工早過老細走

以下全部公司比:

有生日飯, 成team一齊食

大時大節會去1酒樓食

舞獅採青後既生菜要搵野包起, 放係自己位

女人唔可著太性感返工

夏令時間

其他team可以任遲到照準時收工
但我同team遲幾分鐘都俾人訓話

hea

每人一部收音機係枱面
可以聽收音機d歌 但唔可以聽自己歌
仲有每日放工都要入老細房講拜拜先俾走

講bye bye先走得
讀小學咩

我讀中學已經唔使落堂goodbye miss goodbye sir

咁奇怪

你老細想做校長做唔成

後生女新同事好重機心，公司全部阿叔仲要著短裙

一夠鐘同事會叫你收工